我與你同坐這條船，實在極不願，移民外國做二等公民

我與你同坐這條船，實在極不願，移民外國做二等公民

source?

臭閪蚑那賤蛆，習明澤乜人黎

以前班戇鳩作個二等公民term 出黎，但個撚個都有歐美國藉 移民要真心鍾意同溶入當地先得架

歌神1990年第一次唱, 估唔到2020又要唱一次

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

但咁多年事實證明咗移民外國除咗思鄉之外啲生活質素高過香港十萬皮喎

仲要思鄉係因為啲親人唔喺身邊，嚟緊個個都移曬去附近啲鎮連思鄉病都冇囉

就算去外國做二等公民都好過喺中国做被「剝奪政治權利終身」嘅地底泥賤民啦

香港係五等賤民

維吾爾族係第幾等

一條喺香港立嘅法連香港人都冇份審閱，香港人難道唔係支共殖民地之下嘅二等公民？

依家香港仲衰過二等公民

同舟人 誓相隨